國歌條例草案三讀通過，41人讚成，1日反對，1日棄權，其餘離場或被趕走

香港在六四事件31周年，通過唱國歌法
好值得記念